陳健波：很多中產人士都感謝他早前發表「收成期」言論

立法會財委會下午繼續選舉正、副主席，建制派唯一參選主席的是競逐連任的陳健波，民主派則有22名議員參選。議員提問一分鐘後，每名候選人有2分鐘時間合併回應所有提問。

陳健波回應民主派議員提問時說，民主派議員的言論是惡意人身攻勢、顛倒是非。他又說，很多中產人士都感謝他早前發表「收成期」言論，認為年輕人破壞香港人努力的成果，是自私行為，並批評民主派煽動年輕人上街。

多名民主派議員都批評陳健波的「收成期」言論，又質疑他過去擔任主席時偏袒政府，為政府的撥款項目護航，並無理限制議員發言時間，認為他不適合擔任財委會主席。

係囉, 你班老野就收成期, 咁班學生呢?
你班高官咁自私既, 點解唔收成期個陣比錢學生?

香港爆 你仲想收成？全港一齊收皮囉 睇下你痛定我痛d 涼薄波

撚人不化表中產

魚蛋論

Ok 變收皮期

吓 無人感謝喎

多得你唔少就真

OK
一齊收皮

種左自私自利嘅種子，宜家收成自食其果好正常

你地收成
我地收皮？
唔好咁自私啦

所以香港咪仆哂街囉

咁實有嘅....

攬炒唔係好事
我覺得社會祥和最重要

利申中產

其實講白少少
大家都係自私撚
咁咪各有各做
你班收成期廢中唔識捍衛自己權益
無得怨㗎喎

我地努力完俾你享成果，咁冇辦法唔攬炒

最慘係咩呀 我而家係收成期

係囉，你自己收成期唔係自私既，收成波

制裁list有冇佢份?
以個人收成為由打壓民主

ok. 唔好取消區選，到時見真章

收皮就有份

班中產連上街反攬炒都唔敢

收成即係要收割
當片皮鴨咁逐忽逐忽片落黎

收成咗咪做廢佬

遲D全部俾中共收哂

五毛我bl咗你啦

老奉俾你收成

很多即係幾多
我聽到很多中產想做陳健波老豆喎

收皮波仲係未明，佢愈係講得多依啲言論就愈係激發到後生仔果種攬炒心態你放軟姿態話會同年輕人分享財富就話姐，你拎收成期出黎講關後生仔撚事，依家好多中產勇武咩

陳健波不代我
你有乜資格代表我？

係囉都半隻腳入棺材仲唔回饋社會。

我地一d都唔自私，我地希望一齊收皮

香港既成功係因為英國人
唔撚係你班柒頭

你果陣時代低投入高產出,家下就喺度一副高人一等高高在上咁曬命

吊你 陳健波
收成期 無班下一代繼續交稅 你老咗邊個同你找醫療費用？
我都是42歲 低中產人士 我無感謝你啊

大眾 對 收成期 既態度
咪就係收成期 = 自私

都唔撚知邊個先係自私
成班老屎忽幾廿歲人，都就快釘蓋仲係阻住地球轉死攬住自己D污糟錢
屌你地老母閪個香港未來你地D仔女都有份既(雖然部份老屎忽仔女都九成九住外國)，家下話後生仔爭取理想未來係自私
你老味臭閪你地呢班50,60歲銅臭老屎忽仲好意思咁撚聲大夾惡
你睇下你帶唔帶撚到你d污糟錢落棺材好過啦
我怕你地到時死撚左果陣想係香港搵個墳位都冇呀仆街

佢禁期待收成期，希望佢同子女都係制裁list上

都on撚9

呢條撚樣 自撚私到極點
以為自己讀到個學位 搵到個靚位做好撚醒
不如搞一搞佢

大撚把中產屌緊你班建制狗呀

除左個個都要返工交稅，佢地仲做過乜野咁巴撚閉黎建設香港？

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

你自己所謂收成期就限制住年青人為將來爭取自由? 你班撚屌咪仲撚自私。
講真你呢班友收成又對個社會有咩作為, 咪又係炒炒賣賣IPHONE都唔撚識用, 一D對社會發展既創新野都搞唔撚到出黎, 仲要得返十幾廿年命係度阻住地球轉。行撚開啦仆街

就算而家香港重光，佢地一樣係有錢，只係可能無而家咁暴富
但佢地既收成期，係收成埋下幾代既未來
成班正仆街

呢班傻鳩仲係唔撚明白到底香港發生緊乜事

收皮啦 我老豆想屌7你呀

收皮期等緊你

真係好無賴

難聽過粗口系列

壓榨香港人同新一代人多年得返黎既收成期仲好意思同人講到自己應得咁 攬炒啦仆街

你地咪又係自私

真， 有人成撚日話我哋阻鳩住佢哋發達，咁你咪上街示威話我哋阻鳩住你個收成期囉，你唔出嚟就冇人理你㗎啦

今晚七點遮打見

食屎狗仲有十幾廿年命阻撚住後生果代幾廿年將來

收成？依家係你既收皮期喇！
壓榨年輕人去造你既收成期
你收皮啦

跟你地學野姐

同樣道理 我地唔好學佢
要小心自己接收或發放資訊停左係同温層

老政狗死後落地獄是基本吧

吃乾抹淨，嬰兒潮果代正宗死仆街來

獵人抱怨獵物拒絕被獵殺

個中產人士本人嘅名係未叫「好多」

吹呀?

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

萬幾兩萬蚊尺價既收成期，你收埋我個份算吧啦

波波又助攻

搞成咁係政府唔撚理民意姐 要怪怪林鄭破壞你個收成期囉on9

分化撚唔好中計

你嗰啲中產唔撚代表我呀
屌你老母

起下底就會明

不如你將佢利申改做五毛

可能出多幾個Post會脫貧呢

收皮期
用整個香港淪為極權法西斯社會為代價
保你條撚樣既收成期 邊一個先係自私撚呀

除左個屌字都唔知講乜好
有錢人個腦諗野真係唔同D

依個垃圾仲廢過劉江華

on9
大把中產有上街

講出咗吳志森腦燒劉細良廢土等散水黨嘅心聲

你地收成我冇得益，加上想攬炒果個係你老細

無所謂 睇下邊個入肉啲

中產定義：Median嗰個加對上對落嗰兩個

祝財散人安樂

對準政權應該係對呢d 人

屬於中產的收成期，中產係呢個社會既全部？
呢班中產播種期個陣剝削左幾多人有無還？

事實証明
佢地所有野係建基於地益

即將係你嘅收皮期

如果個收成期係你嘅付出，當然冇問題啦

但係你係收割緊香港人嘅未來呀！

佢不如話5百萬人都感謝佢啦，橫掂都係9up

diu

屌你個閪 連到任

又諗返起首洗腦歌

講到很多你可以攬個中產支持新建波遊行囉
睇下夠唔夠2百萬人

有30幾票

屌你老母 選撚到之後成班建制狗係度笑笑口

成班自私鬼

快撚啲百病纏身

制度暴力

仲夠膽提

重溫日本社運失敗原因
關鍵是，在六十年代尾，作者發現，由於日本社運過激化，加上警察公關手段了得，媒體對社運的報導從正面變成負面。之前新聞會報導警察使用過度暴力鎮壓，或寫日本民間老百姓支援地區社運。1968年後，媒體轉向為描述社運人士為影響民間安寧的暴力人士，警察則變成保護無辜市民的正義者。

好多？即係幾多啊？俾個數出嚟吖白痴仔！

長文慎入—請大家一定要睇呢個po (陰謀論)
幫推下啦

兩登好多中產
佢上來開 post 睇下有幾多人屌爆佢老母

一齊攬炒入收皮期啦
仆你個臭街

人不要臉 天下無敵

咁撚串就攬炒

等你收割班學生就仆街

死老野 阻住香港進步就係依班垃圾

賣港收成期？賣得你咁開心？

其實就係佢依句野我先至要攬炒
咁撚串
唔撚準收成，收皮啦你！

很多年青人 被剝削 播種期

間唔中走去藍絲廢佬group
啲on9真係會特登cut佢發言出嚟，然後一堆人「波叔好波」
真係推個弱智出去都有其他弱智做fan屎

btw收成期推到你變收皮期
我都唔想阻你發達
返支那住啦～好撚好發展㗎

多啲睇bob叔嘅live啦
佢都收成期啦

仲要做埋主席

依件食屎狗一定要清算

立橋保險

班離地中產死港豬

好想攬炒

利申中產

收你老母成

我唔係講笑
本身真係中產專業人士

點解無人講 拎D青年人未來 去比你收成期收割
真自私

定個時間落中環講一次
睇下有無人支持你

天收期不遠
恆指5000點

我唔洗你比我收成 我淨係要你同我一齊收皮

同沉默的大多數一樣

同時台灣選舉有阿嬤叫佢選言論一撚樣。

一個陳茂波，一個陳健波，兩個都係死仆街，以錢掛帥，有奶就是娘之小人

yes我知，所以我地咪要攬攬

黎黎去去都係去果D地方,果班人緊係讚你啦,你敢唔敢落銅鑼灣行一轉?
屌你老母我靜係去小學蒲,D細路個個讚我高大呀

就係等你收成先攬炒

Dllm 啦！

收皮啦，大把中產當佢on9

Proof? 幾個字我都識打

用反對者同年輕人血汗造出黎嘅假祥和
你都享受得落？ 我就唔得了

㩜炒咪幾好.收皮期先啱你班自私鳩

收皮期

睇下佢再老啲行唔郁個陣咩下場囉

都幾好笑 年輕人就唔係香港人？
唔好咁自私 又唔見你幫下年輕人

波叔有金鐘罩？

由佢口講香港係一個民主社會？
我屌你老母啦，立法會都唔係全民直選產生啦
何來有民主啊？收成波
聽到我火都嚟埋

仲想收成收埋你皮呀

直接話自己自撚私

年輕人可能等唔到收成期就去左集中營
你班自私廢老不如去死啦 反正都果頭近

係香港人 唔係年輕人

你自撚私收成期想收成
我夠自撚私想你收成期收皮

好多人叫你收皮你都未收

係自私架啦 你收成關我撚事

想分化中產同後生

我真係有親戚share佢收成期條片話佢講得岩
不過我親戚係低下階層黎 三代同堂6-7個人迫係間500呎屋居度日日屌示威者搞亂社會 供樓都要夾錢 距離做中產差好遠

其實都係
大家都係自私
後生梗係唔想比廢老享受收成期

最仆街就係收成既同時唔比人自己開始種野
就算種都只可以幫你地班仆街種
然後人地落手落腳種完
你地班仆街就坐係度收割人地既付出
跟住再擺出一副咀臉覺得成功都係因為全靠我比你地種野

以陳健波level差唔多
典型暴發中產

中產俾人篤撚爆即割？

放佢入人權list la

中產含家剷都唔會可惜，成個社會結構最撚畜牲一定係中產

遲下香港係我地呢班後生架屌你老母死廢波

收你老味呀 自私撚

佢啲收成期咪建基於壓榨年輕人之上囉仆街

你收成期關我撚事？我收割你班都嘢我點會有收成期？

你班中佬揸幾層樓，等港共年年引入超多大陸人，樓價就只升不跌，你就收成期，後生仔就食洒屎

唔准走 一齊攬炒

我都收成期，但我都要吊你老母陳健波！

受夠了的年輕一代知道力量絕不對等，所以要「攬炒」。扮中立的知識人問：「If we burn, you burn with us，然後呢？」既然準備燃燒，就是在絕望中「攬住一齊死」，還有甚麼「然後」？知識人又說講攬炒者「最不切實際的地方，是把賭注全押在國際社會，尤其是美國身上」。而他認為美國和國際社會並不可信。但既然是「攬炒」，賭注就是自己的生命，此外還要甚麼賭注？美國和國際社會如何反應不是攬炒者可以掌控的。所有向國際社會的宣示和求助，都只是為了讓全世界知道真相而已。事實上，香港抗爭者這次展現一流的國際溝通力，已經達到了喚起世人關注的目的。

知識人又指香港抗爭者「嚴重低估了中國政府為了保持政權權威所願意付出的代價。到底香港這扇窗對中國的利益比較重要，還是政權安穩和執政者的威信重要？」他認為中國肯定對後者看得更重要，分分鐘可以犧牲香港這扇中國利益的窗。但既然是攬炒，這樣的結果也是在攬炒者考慮之內了。不過，知識人欠考慮的是，以今日中國的情況來說，犧牲香港這扇窗的利益，恐怕也等同犧牲中國政權的安穩，更會使所有中國高層掌權者的個人利益泡湯。

「民不畏死，奈何以死懼之？」這是香港抗爭者置之死地而後生的絕望中的攬炒時代，這恐怕不是對中國仍有幻想、對中國市場仍有難填慾望的人，可以理解的。

收成定收皮？

自私到呢！好很希望佢賺埋賺埋之後冚家死無全屍

自私畜生 入美國制裁名單慢慢收成

收成咩野? 人血饅頭? 你地班中產既成功系幾多人命換返黎?
唔講六七、六四、為民主活動犧牲既人
淨系D工傷、剝削、意外唔賠諸如此類 你地D錢全部都系人命換返黎架
今時今日你高高在上系因為你冷漠 涼薄 殘忍 貪婪 無恥 咋!!!

係呀，我地係破壞呀
你吹呀，唔gur咪出黎抗爭打鳩我地囉
又想龜縮又想收成呀

佢冇份區選，佢功能組別零票當選好似係

你班廢中唔諗下
當日如果唔係咁自私，肯為香港民主爭取多少少
洗乜搞到今時今日，驚自己臨老過唔到世

自私自利！

你收成就得既

依家後生一代想未來20年 30年 收成好啲就唔得既

唔緊要

學黃子華咁講

我唔要我有

我要你冇！！！

你收成期，幫你燒燒塊地

勁多人命都冇，眼爆咗
仲收成期真係屌你老母！！！

即係咁
如果陳生你肯捐哂錢，地，屋比社會
你就可以屌人自私

同埋雙方都係保護緊財產
只係你保護你實際財產
而後生仔都係保護緊佢地將來的「財產」

陳健波你而家係收皮期啦

有幾多啊？有無200萬？？？

一百幾十梗有嘅,係有過百萬中產唔妥啫
利申:中產,撐攬炒

個撚樣遲早落地獄

收成期
普通市民拎到啲咩

比個 狗奴才連任左

詳情 睇NOW

陳健波 與立橋保險
話說 陳健波 近排黐住許楚家呢個中國商人，成功由6月1日開始，成為立橋保險集團CEO，而立橋保險，啱啱得到牌照做人壽保險，而立橋保險主要業務，係車保、醫保、第三保、責任保呢啲保險

陳健波 係黐住乜嘢粉腸上位，許楚家家族，正係許氏兄弟找換店，成街都係果間許氏兄弟找換店果個家族，而邦兆基呢隻殻，正如明報嘅報導，係被指有問題嘅一隻殻，所以要懲罰 陳健波 呢啲人渣，亦要杯葛許氏兄弟，同埋如果邦兆基有乜問題，記得要同證監會講清楚，我睇果陣 陳健波 仲可唔可以咁牙擦擦。

連登偵探係時候查案

續
郁 陳健波 唯有郁東亞銀行
要解決 陳健波 呢啲仆街，最好做法，係取消你東亞銀行戶口，東亞銀行一門咁多件仆街，李國章加 陳健波
順便爆少少冇咩人知既野
聽講垃圾波有2件仔 其中一件會考考得果10分
仲要吹到佢好讀得 係美國畢業好叻叻

點解得中產 基層唔多謝佢嘅

波仔又黎料？

我搵緊一球一年，唔知可唔可以勉強係中產

不過我想講

收你老母

又想美國幫你制裁港共班仆街
又唔想係人權法通過之前做面子工程既人麻煩思考下自己想點？

佢地收成你地咪冇哂未來囉
收哂你地皮，炒到啲地貴一貴

一齊收皮啦
我廢事同你地解釋

你個撚樣就笑住入棺材
青年人就住完集中營入棺材/打靶入棺材
結論：你收成關我撚事

你地班廢中搞到香港冇得持續發展 仲要怪下一代阻你收成???

攬炒lo

唔該你，block番先

等攬炒啦！收成期，得你哋有，其他人唔可以有，自私撚

收皮啦~0票仲出來9up

建制派啲野就咁既，十幾人又係很多人，百幾人又係很多人，總之得佢一個孤芳自賞都可以係好多人!!

很多中產人士感謝!? 我淨係知住係太古城果班中產日日屌爆林鄭同差佬~

非建制人士做乜野，點可以比陳健波連仕，此類似事情不可再發生，否則你哋係幫兇

陳健波: 我一早玩大富翁,全部地我買哂,依家係收成期,你班後生仔咁遲加入玩大富翁, 日做夜做貢獻俾我!

中產又如何啊，收成期我有咩好處啊

大陸既中產？

比美國制裁仲點收成啊
收皮啦
用下個閪腦啦

你唔使諗嫁啦
贏定輸都係收皮期
睇下點收法嫁姐

有冇諗過好多人其實只係想有安穩生活
唔想搞咩革命要推翻政權

當時嘅年輕人邊有咁激進

住邊呀, 生意係邊呀?
幫佢收成下囉

邊啲中產人士？
比個list黎睇過

唔信有學識嘅中產會咁講，佢指既中產會唔會低學歷，冇國際視野，靠刷中共鞋搵錢果班老不死？

司馬昭之心，路人皆知。
明顯想抺黑中産，分化中産同年青人關係，唔好中計，抗爭者根本乜人都有。

更多香港人對要陳健波收皮表示興奮

邊個支持呀 唔聯署我唔信架喎

我中産，支持攬炒，年輕人加油，同時保重自己，未來屬於你地

出賣香港換收成
跟住班後生爭取返你地出賣既自由
你班仆街出賣香港 又唔自私既？
淨係諗住自己利益 推成個香港一起死
究竟邊個自私？
仲夠膽講冇你班保皇黨香港唔知會點
冇左你地真係唔知會點 但係有你地就仆哂街

攬炒囉！

佢會唔會聽錯
其實中產人士係發表緊「收皮期」言論

我個point咪就係話你個安穩係用人命堆砌出黎嘅假象囉 搞唔著你就當係安穩 食曬維穩套思維
睇住新疆間酷刑房你訓唔訓得著呀 你呢啲沈默嘅人就係中共嘅幫兇 話緊你冷血呀 無公義呀

睇唔睇到今晚呀

有冇諗過好多人唔想再忍中共呢個仆街呀
你唔係大多數呀

革命成功左到時咪又係會安穩返 反共係大勢所趨 你咁中意安穩 我勸你搵定後路好過 黑警我地都唔驚 你咁一兩個po係阻止唔到架

有更多 收成期既中產 冇同你講
破壞緊 香港既咪就係你地班奶黨

佢地淨係識縮埋一嚿返工放工跟住返屋企

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!